打spalling嘅秒法

唔知點解一打spalling（石屎剝落）一兩分鐘到，雙手，雙腳勁酸軟，之後就發唔到力，要停一停先可以再打。
有咩方法可以令對手對腳唔好酸，不停打落去都無事？

大佬
你估 ironman 咩
果支大炮黎架

唔係呀，打天花牆身只用細炮就足夠啦，打地台先用大炮姐

讀好啲書，唔使做呢啲賤業就得

職業無分貴賤，我係靠我雙手賺錢，唔似得啲廢青唔做野攞政府錢，你講得呢句野都證明你個人格唔高尚得去邊，睇唔起人

?個人唔夠力對抗個震波啫

我見有啲人打得好耐先抖一抖

打大舊小小 做耐左你預5 6分鐘換手再抖 差唔多
都耐無打士波令 依家做外牆多

有無野可以掛住支炮慳啲力？

啲人可以keep住打，打足3-4個字先停一停，最大問題係酸，一嚟料就發唔到力，好乞人憎

慢慢黎 你仲用緊死力 死谷好容易風濕 最穩陣就打5 6分鐘換手
你係做裝修定維修

做維修呀

師傅教手要鬆 唔使比力捉死實支炮